多謝各位巴絲.我終於唔洗再做cd-rom

一個二個話7仔有得買isp email
初頭都唔信
點知真係得咗
好榮幸成為大家庭嘅一份子

你個會員編號出賣咗你

初黎報到乜都唔識